聖誕去越南問題

想問下有無巴打試過十二月中去越南？
唔知會唔會落雨 同埋落唔落到水

連開三個做乜鳩

可能會落雨，我點知
落到水，因為都熱，短衫短褲舒適

利申 上年聖誕去左

火車Lag呀

OK喎 我打算join d local tour 咋

越南一年四季都熱
短衫褲就得
聖誕廿零度姐

小心比人劏 係酒店叫佢幫你book
要去景點既車都係酒店叫佢幫book 平勁多

用uber同grab 搭的士淨係搭綠色

係呀 我問左酒店拎啲day tour 資料

問下姐 會落雨咪帶遮/雨褸囉

Grab 宜家係香港Load空氣⋯ 係咪落到地就會Ok?

會去峴港，唔知情況會點

峴港係會落雨的。時大時細。
如果去占婆島完全唔岩落水。 (潛水公司建議3,4月)

sosad , 正打算落水

Yes

貴嗎

搭grab最抵玩 落單果陣仲可以一張單去幾個地方，好多司機都肯等你
最平一定係grab

河內呢 天氣係咪差唔多

河內比較接近廣州天氣
你帶定外套

香港你着咩，去到河內就着咩。

咁就無死錯人

我11月尾5日4夜, 到走個日先有陽光。 仲so9sad tim r~~

去到sapa會落雪